高斯尼我屌你老母

聯賽盃決賽又係你
已經唔知第幾次
你自己打跛隻腳或者辭職啦冚家產